<resources>
    <string name="app_name">HttpTest2</string>
    <string name="snils">Ваш снилс</string>
    <string name="password">Пароль</string>
    <string name="btn_input">Войти</string>
    <string name="snils_hint">XXX-XXX-XXX XX</string>
    <string name="format_snils">В формате 123-456-789 01:</string>
    <string name="snils_format"></string>
    <string name="title_table">Ваши заявки</string>
    <string name="add_file">добавить файлы</string>
    <string name="btn_regist">регистрация</string>

    <string name="agreement">Регистрация\nСогласие на обработку персональных данных</string>
    <string name="agree_check_text">Согласен на обработку персональных данных</string>
    <string name="resume_reg">продолжить регистрацию</string>
    <string name="back">назад к авторизации</string>
    <string-array name="type_subject">
        <item>Физическое лицо</item>
        <item>Индивидуальный предприниматель</item>
        <item>Юридическое лицо</item>
    </string-array>
     <string name="agree_for_registration">Согласен на обработку своих персональных данных в соответствии с Федеральным законом РФ от 27.07.2006 г. №152-ФЗ «О персональных данных».
Предоставляя АО «Дальневосточная распределительная сетевая компания» (далее – АО «ДРСК») свои персональные данные, Вы выражаете согласие на обработку (сбор, накопление, хранение, уточнение, использование, передачу, блокирование, уничтожение, в том числе по открытым каналам связи посредством информационно-телекоммуникационной сети «Интернет») своих персональных данных в целях информационного взаимодействия по вопросам оказания услуг по технологическому присоединению к электросетям.
АО «ДРСК» не раскрывает Ваши персональные данные третьим лицам и предпринимает все необходимые меры по обеспечению безопасности персональных данных от несанкционированного доступа, изменения, раскрытия или уничтожения.
Вы несете ответственность за предоставление нам достоверных сведений, а также за обновление предоставленных данных в случае каких-либо изменений.
В случаях, если Вы хотите узнать, какие именно Ваши персональные данные обрабатывает АО «ДРСК», либо дополнить, исправить или удалить любые неполные, неточные или устаревшие персональные данные, Вы можете в соответствии со статьей 14 Федерального закона от 27.07.2006 г. №152-ФЗ «О персональных данных» реализовать такое право, обратившись в АО «ДРСК» по адресу, указанному в разделе cайта «Контакты».
Продолжая оставаться на сайте и заполняя регистрационную форму, Вы подтверждаете своё согласие на передачу и обработку информации в электронном виде, в том числе по открытым каналам связи посредством информационно-телекоммуникационной сети «Интернет», а также подтверждаете, что ознакомлены с положениями Федерального закона от 27.07.2006 № 152-ФЗ «О персональных данных», права и обязанности в области защиты персональных данных Вам ясны.
    </string>
    <string name="our_snils">Ваш снилс*</string>
    <string name="reg_pass">Пароль*</string>
    <string name="replay_pass">Повторите пароль*</string>
    <string name="seria_number_pasport">Серия / номер паспорта(без пробела)*</string>
    <string name="date_passport">дата выдачи паспорта*</string>
    <string name="where_get_passport">Орган, выдавший паспорт*</string>
    <string name="reg_last_name">фамилия*</string>
    <string name="reg_first_name">имя*</string>
    <string name="reg_father">отечество*</string>
    <string name="reg_birthday">день рождения*</string>
    <string name="reg_email">Email*</string>
    <string name="reg_index_pochta">Ваш почтовый индекс*</string>
    <string name="reg_place_life">Регион проживания*</string>
    <string name="reg_life_raion">Район проживания</string>
    <string name="reg_city_life">Город/населенный пункт проживания*</string>
    <string name="reg_street">Улица/микрорайон**</string>
    <string name="reg_house">Дом/владение*</string>
    <string name="reg_korpus">Корпус/Строение</string>
    <string name="reg_appartment">Квартира</string>
    <string name="reg_phone_number">Телефон</string>
    <string name="load_documents">загрузить документы</string>
</resources>
